屌，果啲做好多小動作嘅女人真係好撚鳩！

屌，都唔撚明你點解要做埋咁多小動作，
又block人呀又特登show off 自己而家嘅生活過得好好咁，屌唔撚想睇呀。
我就真係唔會再同呢啲所謂朋友相處。

有啲男人都係咁

我同你傾多陣就block你

男人更加之柒啦屌，
分個手姐唔洗咁呀嘛，何況佢分手關我撚事咩，
但又搞埋我，痴撚線。

佢就係同你一撚樣囉正臭閪